晚安世界

諗起身邊隔離嗰個已經唔係我

樓主快啲瞓
呢度我幫你頂住
陣間啲人就會屌到你飛天開同抗爭冇關係嘅post

唔好掉低我呀😭

dllm呀樓豬

屌！不如叫連仔鏟晒其他台
淨係留返時事台！
樓主可能熱狗嚟

點解

既然大家諗法嘅分歧咁大
繼續落去都冇意思

i mean 晚安

以為你去跳樓

早抖妹豬

好感動有你關心
今次真係溫暖

gay到

樓豬

叫咩名，幫你寫定花牌
唔好被消失就得

就天光啦

AKA香港民族最後希望新界區域領袖屯門聯邦秘密習近平指定特派使者

早晨

瞓先 早抖